香港Youtube女神大對決 第七彈: agnes家姐 v.s. Miss Hunny

agnes家姐
Miss Hunny

乜撚嘢Angus家姐，柒撚到咁撚樣就收埋先啦

棄權

第一彈：
牙冰 勝
第二彈：
米露迪 勝
第三彈：
Ah Gi 勝
第四彈：
盤菜瑩子 勝
第五彈：
kaying 勝
第六彈：
Kate姐

咁撚樣係女神下次開post林鄭對葉劉呀笨

咁你又過份左, 佢細佬啱啱拍片個陣好多人都話佢靚, 叫佢開CHANNEL
又有錢
IG又SHARE過文宣

係佢細佬柒左幾次姐

都無拍YOUTUBE呢兩條臭雞

第一個又黑又平又大口 格又衰
呀豬呀狗都女神咩

而且 Miss Hunny當年一出, 係高登幾紅

其實Hunny個樣有咩特別
普通行出街20歲尾女人樣
佢ig啲相remove曬filter既話
你就會發現普通女人一名

1個樣衰 1個老
點簡得落手呀大佬

無啦啦女咩神大對決
又唔見有提名post

HUNNY都老?
未到30喎
結姨就黎33咪又女神, 拍廣告幾多人睇

香港特色:當權者劃定範圍, 再比你係範圍入面選

家姐

第一彈重投啦on9

唔係話唔撐蘋果呀
但你要係連登搞都開個提名post先啦

咪撚係咪都搞二選一投票啦on9仔 仲要講到自己好有認受性

拋離咁多票仲要重投?

屌好多人以為負評係jessica阿

佢講事實，成個賓妹咁

1. 啲人睇錯佢問題, 個PO本身就寫得好清楚
2. 唔會幾千票都投錯掛

少少, 唔算好似

普通女人邊有咁靚?
你話無波就話姐

普通女人+化妝+較角度+美圖秀秀+埃豬filter=女神

佢片都靚喎

好靚囉 邊度普通

咁香港周街都係靚女啦

片都可以加化妝+filter 而家自動美顏㗎

家乜撚野姐 澳門個家姐我就識

家姐有錢女，屋企人開米蘭站

個個奶共微辣就算鳩數啦
而且講緊香港, 澳咩門呀

支持

邊撚個黎

有埋名比你仲問邊個黎

投唔落手喎
兩件都係咁垃圾

一個樣衰，一個老牛聲

果個咩Angus家姐個樣好似肥屍

第一個乜水 聽都未撚聽過

兩個都揀唔落

弱智on9 post

遲下林鄭葉劉鄭若驊李慧鯨都變咗女神

真係睇撚錯咗
樓主喺度陰人on99

兩個都幾似樣

一個樣衰一個聲衰

屌你老母阿冰嗰個我以為跟圖次序搵撚咗阿冰，垃圾識唔識出post?

柒到咁撚樣都女神 哭𠹌咗

睇下次幾柒頭麗英都女神大對決

成個troll doll咁都話靚

重投第一彈阿屌你

第一件咩事啊 咁都擺上離 擺princejoyce都冇咁嬲

hunny唔講野真係無敵

兩姐弟咁樣都有咁多人進捧證明真係有好多小學雞

好有自信

樓主個第一彈On99咁仲敢開咁多個呢啲post

呢兩個係女魔

想睇

係度投多次
呀冰
ca姐

家姐狗也不屌超級不屌level

吓 咪玩啦

Ching 而家幾比幾？

滿足你地

Agnes成個賓妹咁

佢全家都以為自己好撚出名
佢兩個細佬咁撚樣衰

可唔可以提名下屆嘅候選人？

提囉

屌你老母臭閪見撚到個標題仲要慢慢睇個post 嚟投呀？
投錯有幾撚出奇呀？post 都唔撚識出返屋企含撚啦

根撚本你有心，偏心自己個對象 咁撚多人叫重投都要估係咪「唔會幾千票投錯」
定係你弱智？

夠膽你咪修正重投攞，我全副身家賭jessica 贏

但唔出名

屌你老味個家姐柒到咁....

屌你老母misshunny都話唔靚，連登仔真係on99

反對選舉舞幣，要求重新點票【Jessica VS 牙冰】

自己入去睇

完全未見過個咩家姐

唔好玩啦
一件柒
一件就臭閪格

你要晒佢

Miss hunny 邊有得輸呀？

咁好老實講 現今世代啲女 remove晒filter既話 真係冇邊個係靚

屌你老母
女神？ 我個波大過佢地

屌你戇鳩
出post 出到咁撚亂仲死撐

投家姐不如投雪姨啦屌

李佳芯 唔化妝冇filter 真人行出黎都好靚好有氣質
個條miss hunny張張相重filter到咁
假得濟

屌你老母

如其開呢啲二打六
開返一彈thx
Jessica

其實佢YouTube係咪買view勁多on9仔睇

第一回幾時重投

Mary姐

hunny

依個look真係好好j

屌你, 你放澳門個家姐都話 你放哩個家姐出黎 普通到周街都係 識拍片就女神 ono

竟然一面倒一個正評都冇

幾時有麗英

其實負皮唔係俾濕鳩hunny 係俾樓主開垃圾post

呢個真心唔係女神囉
佢想做醜角, 但又成日OVER左啲反應, 搞到唔好笑

個個波仔三姐弟全部都哨牙

我發起取消兩位候選人資格

有樣有波有腳
係把聲沉啲 根本超正

你係我見過第一個聲稱唔係玩野既投票post 咁on9上圖負下圖正

利申投錯